曾鈺成大爆料：私底下同醫生專家傾 有好多都唔打

就算打，都只會打美國德國隻復必泰，因為最有效9成

梁卓偉：會打復必泰
國勇bb：只打自己嗰隻噴鼻
許樹昌：私人問題唔話你知
蔡堅bb：有敏感不了🖐☝️
港大鬼佬團隊：科興太低效用 應該揀9成最勁
曾浩輝：唔好迫我啦 考50分好過95分
專家委員會：dllm記者問問問 香港人用個腦自己揀啦

我覺得要整合一個list

記者唔好迫害香港醫生了
鏡頭前講咩都會被記錄

最緊要林鄭整個班子要打啫，
要揾國際專家証明佢地係打緊
中國疫苗先可以鼓勵市民打，
林鄭！打科興！！打！！

許樹昌呢條冚家鈴

理西班狗官

最重要知道班醫生打唔打 打邊支

梁卓偉奶共奶都咁, 都唔敢打科興

佢自己都唔敢拿自己條命嚟飛

有幾多眼科醫生做lasik 😉

中國生化致命疫苗殺曬香港人 = 計劃通

打科興都係政治任務姐
肯打個人數夠多先比開番關，咁梗係留比你啦

就算數據好好都唔打科興啦

我就係想知班專家會唔會執行依個政治任務

整個list 唔打科興就批鬥死佢

要幫佢地既奶共指數評分

最乞人憎

整合list，有全名，title

奶還奶，命係自己㗎。

source

應該要政府叫市民安心 所有公務員先行 全部一定要打 國產果隻

我反而想問下有邊個醫生話會打

藍絲，毅進仔同班高官真心冇理由唔打科興

平時flu 都唔多人打

林奠搵幾十萬一個月就係包埋試藥

普通人去做免費白老鼠on99

疫苗數量有限
要讓愛國人士先接種

佢地既任務係用知名度推廣同批准
谷人數留番比班蟻啦

令人憎恨政府
拉得

口講愛國
身體最誠實

sauce?

其實有無人打根本WFC
貨就到哂香港
錢已經俾哂
你地想點就點啦

來源？

係許樹娼

愛黨愛國嘅唔打就是狗!!!

👆👆👆👆👆👆

要打 去練武室打

大陸人自己都唔打
D貨蟹到運落黎毒鳩D傻仔藍絲

打完仲可以整死你班仆街 一舉兩得

醫護同行呢個藍絲組織
好似叫咩哲玄

洗撚佢爆料正常智力都唔打支那野

希望save hk快D搞個 #科興疫苗challenge
打完影相擺上網再tag 10隻藍屍接受挑戰

老豆同啊叔極度深藍
已經約好一齊去打

香港人唔做白老鼠

香港有無得打俄國針，有上期刊，效果好似都有九成

想知盧竉物幾時去武漢打疫苗

打科興疫苗！
往死裏打！

今日聽隔離屋師奶話
佢啲做醫生嘅朋友話科興最安全有效
因為係用一貫嘅疫苗科技生產
有冇人知佢up緊咩？

我老母係街市都聽人咁講
仲要同我講
痴撚左線

曾鈺成話係政府希望專家唱好
所以要醫生出嚟叫人打

我懷疑呢個流言已經傳遍各師奶group

佢話打科興姐 到時打葡萄糖你知閪咩

盧竉物上深圳打咗啦

佢幾時奶共

話俾藍絲知

flu 正常成年人根本唔洗打
自身免疫力夠打低flu

我識有個藍絲90後
佢話一定唔打牛津
冇副作用即係冇用啦

盧寵寵好似係深圳打左

natural selection at work

無副作用＝無用

又學到野

打鹽水都冇人知啦 得張相

挑，上去打，打邊隻都唔知la, 可能打d生理鹽水，維他命，做場大龍鳳，鳩知咩

到時咪個盒係科興，支針咪鹽水囉

之後好似見過支那真係有個咁嘅評分

佢智商過唔過50

三萬狗打邊隻

幾時用國安法拉曬

整理一下做文宣

所謂成熟技術其實係過時技術
但係港共呃左好多無分析能力嘅人

由細到大都未打過

港共入左咁多貨，加上面子問題，同埋以777仇視香港人既性格，分分中用安心出行既方法迫香港人打，唔打唔比堂食，入正苦建築物，搭公共交通工具

由尻佢地打
藍屍清洗計劃

支那狗往年湧黎香港打疫苗 講經咩
佢地連奶粉都冇本事整幾時做左醫學技術領先世界

某啲西醫團體話科興好啲
因為易儲存可以係診所打就有生意囉

打葡萄糖影張相交差

唔夠愛國 要打多次 Live!!!!!

鼓勵藍屍去打科興

成班垃圾, 未燒到自己就日日幫港共、支共吹奏
依家燒到埋身, 要做白老鼠啦. 就咦咦哦哦

曾鈺成咩事呢排係咁講d反政府既野既

俄佬針應該仲好過科興

跟本一切都係錢作怪
邊個會講科學

Posh

有腦都知打邊隻喇

估唔到曾鈺成會講人話

唔好宣傳，由鳩得班藍朋友打

佢啲醫生朋友好憎佢

科興是工作 輝瑞是生命
幾十萬同你傻啦

人地肯登國際醫學期刊

條友肯上武漢做義工未

鄭松泰 成家一定打

林鄭及其班子全部爛命一條
佢地死唔死我都唔會care
佢哋打任何野都冇參考價值

有得佢揀咩
都奶左咁耐
一句講曬要上位就要打

一定要

唐唐：體質敏感，不了

用最old style 嘅滅活整

再諗下點解用傳統嘅技術都要死砌爛砌先得5成

仲要得2，3世界國家打

其實係嘅，因為大陸果隻係傳統疫苗用嘅嘅滅活技術，輝瑞用嘅係新式mRNA技術
感覺上就有啲似當年電影3D技術剛剛面世嘅時候，滅活技術就係傳統嘅2D
但係依家呢隻病毒不斷變種（大佬，佢都要適應生存㗎），傳統嘅滅活技術係針對特定嘅病毒，遇到變種果啲，好大機會無效
其實大陸果隻有無針對變種做過測試都無人知

駁唔到

佢初初唔係成日反林鄭咩

袁國勇: 寧戴口罩 不打疫苗

奶多兩奶 下屆就可能做食衛局
幾有潛質

讓藍絲先打

想知689個醫管局局長打邊支針呀

醫生們：唔搏了唔想迎接佢地

許樹昌：私人問題唔話你知

冇錯！支那科興國藥得非洲or窮國家要
一係就政治原因主動送
一係整多咗冇人要
一係就為咗國家形象死撐
但係做極咁多門面功夫 數據唔夠就唔夠

歐盟淨係爭英國貨

Save HK入面個個都反林鄭添

但唔係話用滅活方法整有機會出現反效果
即係有機會更容易感染咩？
個technical term唔記得係咩
科興好似無提供相關測試嘅數據
滅活以外新技術無呢個問題

香港多人打，如果成效高咪吸引到外國買

咪係 有料就用最新技術
冇料扮大頭鬼就用舊嘢 仲要舊得嚟個技術數據都係唔得

預咗10億賠比白老鼠，高官實會打針先，但喺入邊嗰啲係咪生理鹽水就真係冇人知啦

目前嘅mRNA先對付唔到變種
Inactivated反而可以做到，詳見Covaxin一針
但Inactivated嘅efficacy普遍低啲，6-7成已經好靚仔，好處係安全好多
唔係凡傳統技術都有問題，爭在支那嗰隻就算點造數都唔會信

有冇人整合一個表, 係用真實對白?
想share去親戚group俾啲藍絲睇

紀律部隊邊個唔打 就沒得紮

洗撚要啲醫生講咩
如果強國啲料真係咁好用，香港就唔會有咁多診所專打外國針，大把疫苗用緊強國貨

個班人早死早著啦

武廢正常成年人跟本唔洗驚
自身免疫力夠做

暫時直接send 呢個po先
順便宣傳下連登

佢陰濕啫
佢不嬲唔妥班高官好耐

佢都唔係打科興 佢打國藥

事實上真係得啲肥人長期病患先會嚴重到會有後遺症

智障都唔會打啦 ，可況正常人

科興數據粗製濫造，誤差闊過西隧。

睇返呢個post
中國製造
真心痴撚線

唔緊要啦 最緊要啲錢已經獻比祖國

讚成

做文宣

不過係挑佢地機要佢地打

exactly

流感針啲醫生大部份都唔打

72183110111

要賣命既 不了

死都唔publish第3期數據, 但又講到幾安全咁

用另一隻答你，條link太長我放加密

袁國勇呢班撚樣應該要切腹

佢哋為咗香港人出心出力又攪到無哂朋友
科興呢啲咁高質嘅疫苗係應該留返佢哋打
俾埋佢哋啲親朋戚友都應該
為香港付出係應該到最大回報㗎！

其實都真，識啲醫生朋友都唔多想打，就算想打都話最多打pfizer 個隻

[url]
Many doctors and scientists, whose voices have been silenced, see no need for a vaccine at all for a 99.8% survival rate virus, overall, and 96% for people over 70. Former Vice President and Chief Science Officer for Pfizer for 16 years, Dr. Mike Yeadon, says:

“There is absolutely no need for vaccines to extinguish the pandemic. I’ve never heard such nonsense talked about vaccines.”

“You do not vaccinate people who aren’t at risk from a disease. You also don’t set about planning to vaccinate millions of fit and healthy people with a vaccine that hasn’t been extensively tested on human subjects,”

Dr. Yeadon lays out his case in detail in the video below.

Below: Former Chief Science Officer and Vice President for Pfizer, Dr. Mike Yeadon, says DO NOT take the vaccine, forced medical experiments violate Nuremberg Code

一切都係生意

曾先生，唔係理大要救完人，諗住下住特首？好快又比國安拉㗎！你以前班豬隊友唔會幫佢㗎！

講到咁大個topic 就世界大戰架喇

傻閪先會打支那牌
打完等陣無鳩用 外國又唔認既話
但因為你打過支垃圾又唔再打得美國貨
咁你就含得撚

藍絲又點會睇連登
再加上唔係真實對白
佢地睇完咪得啖笑

曾鈺成講咩都無用, 改土歸流, 你都係要收皮

你啲陰謀論撚反科學
明明武肺死咗好多人
你係咪想中共用病毒殺死所有香港人
拉

扭扭擰擰最乞人憎

盧寵物打左
袁國勇話剩係會用自己整果隻

佢去咗武漢未？

據我所知，輝瑞上個月宣布咗會特別針對變種做test
對印度果隻無咩了解，連佢用咩技術都唔知

武廢個嚴重性岩岩好，好適合用黎做政治任務，同時又唔會玩到滅城，又改變唔到人口結構但又可以拎黎大造文章

由選舉玩到外交邊個唔玩邊個蝕底

最終目標

因為滅活係將個病毒整死，or整到就死，減低活性。咁入咗身體，就可以誘發自身免疫系統去產生抗體。成個過程就係模仿你真係中咗，理論上如果佢整到隻病毒唔夠死，咁就真係中咗
但係滅活技術全世界用咗咁多年，應該無事掛，應該，睇下你信唔信大陸真係整到安全程度咯

三萬

「往死裡打」

self natural selection

許X昌呢個專家有名譽有地位 走出黎水香港人打

人地都過番正常生活啦 都未找數呀

如果支那疫苗有啲啲用嘅話林鄭咁鍾意扮叻一定迫全世界打晒命啦
分分鐘副作用仲多過中武肺嘅機會

咁好嘅嘢梗係俾藍絲先
細個都學過孔融讓梨

呢班所謂既專家 全部開個記者會 集體打一針 睇下成效先 唔打即垃圾疫苗

個假髮側咗

曾生臨老先覺悟？

物競天擇 適者生存

果班李梓敬咩黑超哥19 奶共kol 幾時打

被迫俾錢買垃圾疫苗仲要俾民賤聯代表我地感謝中央

咁多人唔打既同時
自動走去打果啲議員咪好撚蠢？

有幾個醫生朋友都叫我唔好打

我會去外國打

三萬警務人員應該帶頭打科興疫苗支持國家
唔好聽黑醫護講

老鼠曾又倒米

689和777 還有外籍高官及其家屬，寫包單一定去英國打
黑狗就局住要打科興疫苗，到時黑狗個個半身不遂，諗起就興奮

想做特首